Smt 用戶，手提同寬頻都到期

手提5月到期
寬頻一私樓一供屋4月都期

SMT 續約或者轉HKBN 都歡迎
清請出招

請盡量留Whatsapp, 小弟無用telegram

PCCW公居屋寬頻優惠
100M $98/月
200M $138/月
🌟24個月 免安裝費🌟

特選屋苑優惠
1000M $168 / $228
2x1000M $258 /$318
🌟30個月 需加安裝費🌟
🌟送埋國際娛樂頻道🌟
搵我Claire 到你
Whatsapp: 5367 3802

Telegram: nowtvclaire